[月經]有咩職業唔可以用個"佬"字稱呼

豆腐鋪老闆
油站老闆

屌你職業定職位呀，加個老闆做乜9

btw女人咪唔加佬囉，例如做雞

護士

護士佬

Sales

醫生佬?

妓女

雞佬

老闆娘

豆腐佬有咩問題？

IT狗

法官、律師

豆腐佬 電油佬

老師

終於有人識

教書佬

醫護佬

模特兒
運動員

醫生